到底係戲院睇電影 可唔可以歡呼

之前睇Infinity War
睇到Thor拯救世人個下哎左出黎
比隔離個個叫我靜d
到底係戲院睇戲太興奮可唔可以歡呼？

(黎緊睇Endgame應該好多場戲好震撼)

外國啲人真係會成個院係度叫 拍埋手
香港就含蓄啲，所以樓豬最好都細細聲算
廢時俾人插

大叫我好興奮

好多香港人鍾意享受嗰刻氣氛
聽到其他人歡呼就覺得係破壞左
但其實唔係 自己歡呼埋就叫融入氣氛 但香港人怕醜

香港文化就應該少啲機會會歡呼
我覺得香港人嘅習慣係想靜靜地睇戲 除咗係啲笑點真係會有人比反應會笑之外 其實其他scene普遍嚟講都比較靜 唔會有人歡呼唔會有其他反應 鬼片例外